msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-LinkManager\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-26 23:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-26 23:33+0800\n"
"Last-Translator: Alfred Huang <57082212@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: option-page.php:14 wp-link-manager.php:47
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: option-page.php:16 wp-link-manager.php:49
msgid "White list mode"
msgstr "白名单模式"

#: option-page.php:17 wp-link-manager.php:50
msgid "Black list mode"
msgstr "黑名单模式"

#: option-page.php:23 wp-link-manager.php:56
msgid "White List"
msgstr "白名单"

#: option-page.php:28 wp-link-manager.php:61
msgid "Black List"
msgstr "黑名单"

#: option-page.php:52
msgid "The nonce checking field is incorrect."
msgstr "重复提交域校验失败。"

#: option-page.php:54
msgid "Do not re-submit the form."
msgstr "请勿重复提交表单"

#: option-page.php:101
msgid "CSS replacement done, please re-run post analyze."
msgstr "CSS 替换已经完成，请重新执行文章分析以查看结果。"

#: option-page.php:113
msgid "External Link Management"
msgstr "外链管理"

#: option-page.php:162
msgid "Suspected Posts List"
msgstr "可疑文章列表"

#: option-page.php:187
msgid "Posts are analyzing:"
msgstr "正在分析文章："

#: option-page.php:189
msgid "of"
msgstr "篇已分析，总共"

#: option-page.php:191
msgid "are done."
msgstr "篇。"

#: option-page.php:195
msgid "Stop analyze"
msgstr "停止分析"

#: option-page.php:198 option-page.php:294
msgid "Re-analyze"
msgstr "重新分析"

#: option-page.php:202 option-page.php:286
msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

#: option-page.php:203 option-page.php:287
msgid "Suspected domains"
msgstr "可疑域名"

#: option-page.php:204 option-page.php:288
msgid "Suspected links"
msgstr "可疑链接"

#: option-page.php:218
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: option-page.php:221
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: option-page.php:225
msgid "View"
msgstr "查看"

#: option-page.php:230 option-page.php:237 option-page.php:244
#: option-page.php:251 option-page.php:265
msgid ""
"Not Implemented, you can manually edit the post source to fix the problem."
msgstr "功能尚未实现，你可以先手动编辑文章来解决问题。"

#: option-page.php:231
msgid "Remove the entire <a> tag listed as suspected."
msgstr "移除列为可疑链接的整个 <a> 标签。"

#: option-page.php:232
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: option-page.php:238
msgid "Strips the <a> and inner tags but keep the text."
msgstr "删除 <a> 标记但是保留标记内部的文本。"

#: option-page.php:239
msgid "Strip"
msgstr "截断"

#: option-page.php:245
msgid "Only remove the href attribute, keep the tag and content."
msgstr "仅仅移除 href 属性，保留 <a> 标签和内容。"

#: option-page.php:246
msgid "Unlink"
msgstr "断链"

#: option-page.php:252
msgid "Add nofollow attribute on the suspected links."
msgstr "在可疑链接上加上 nofollow 属性。"

#: option-page.php:253
msgid "Nofollow"
msgstr "不跟随"

#: option-page.php:267
msgid "Process"
msgstr "处理"

#: option-page.php:300
msgid "Remove Specific Tags"
msgstr "移除指定的标签"

#: option-page.php:304
msgid ""
"\n"
"                <strong>Warning:</strong>\n"
"                Be sure you know what you are doing: we will remove the "
"css\n"
"                selected html elements in your post content of <strong>ALL</"
"strong>\n"
"                posts, and may cause an unexpected deletion of useful "
"content.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                <strong>警告：</strong>\n"
"                确信你知道自己要做什么：我们会在<strong>所有</strong>文章的"
"内容中移除\n"
"                css 选择器选择到的 html 元素，这样可能会导致你删除掉预期之外"
"的有用内容。\n"
"                "

#: option-page.php:321
msgid "CSS selector to remove"
msgstr "需要移除的 CSS 选择器"

#: option-page.php:332
msgid "Proceed"
msgstr "执行"

#: wp-link-manager.php:80
msgid "External Link Manager"
msgstr "外链管理器"

#: wp-link-manager.php:81
msgid "WLM Settings"
msgstr "外链管理"
